https://web.archive.org/web/20050313021048/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=344

### [6880] いも	2002.06.24 MON 00:46:26　
	
こんばんわ。

＞ちょこさま[6875]
はじめまして。
日本工学院のオープンキャパス行かれたんですか。（^^）
電車内の広告でずっと気になっていたのですが、今日は試験があって行けませんでした。
しかし、神谷さんのアドリブのセリフすごく切ないですね。生で聞いたら泣いてしまいそうです。 (>_<);;;
そして、「ＡＨ」がテレビでですって！！
神谷さんのリョウが、また新しい作品として聞けるかもしれないなんて、嬉しいかぎりですね。
ほんとに貴重な情報ありがとうございました！（*^-^*）

それでは。いもでした。

### [6879] いちの	2002.06.24 MON 00:41:08　
	
＞[６８７５]ちょこさま
「蒼天の拳」＆「ＡＨ］がブラウン管を通して見られる日がくるのですね！！？？？楽しみですねぇ～。当然、声は神谷さん以外考えられませんよね。早く見たいですね。

＞[６８７７]葵さま
ベスト１００見てませんでした（汗）夕飯の準備してたんです・・・。貴重な情報ありがとうございました。私的にはＴ．Ｍ．Ｎさんの「ＳＴＩＬＬ　ＬＯＶＥ　ＨＥＲ」が好きですね。聴いていると涙が・・・。アニソン万歳。

### [6878] ちょこ	2002.06.23 SUN 23:12:37　
	
（６８７６）無言のパンダさま
「心もリョウそのものになってる。」私も全く同じように感じました。地声がリョウに近いせいか「初めはすごくショックでした。」と語っているのを聞いてCHに対する思い入れ、リョウに対する思い入れの深さを強く感じました。

（６８７７）葵さま
私もベスト１００見てました。７月７日楽しみです。
で、住居ですが多分同じ「キャッツ愛」だと思います（＾＾：
あんまり栄えてない街ですよね。
詳しくはMAILにしときます。

### [6877] 葵	2002.06.23 SUN 21:17:56　
	
　本日テレビ朝○の「カラオケ・ベスト１００」見てたら、アニメキャラとアニソンのベスト１００を募集中だとありました。みなさん、投票すべきは誰だか…お分かりですね？！（笑）ＣＨは名曲ぞろいだから…アニソンは難しいですね☆発表は７月７日。楽しみです♪

＞ちょこさま［６８７５］
　工学院、行かれたんですね。私も近いんですが…行けませんでした☆神谷さんゴメンナサーイッ！（泣）神谷さんの「ロンリーララバイ」…生で聞いたら失神しちゃうかもしれませんね…。(^_^;
　で、余談ですが…ちょこさまって、すんごくお近くにお住まいかしら？以前、近くに「キャッツ愛」というバーができたと書かれませんでしたか？私んちの近くにもあるんですが…。ん～…よかったらお返事ください。

### [6876] 無言のパンダ	2002.06.23 SUN 19:33:51　
	
こんばんわ★

＞ちょこ様（６８７５）
貴重な情報の数々、ありがとうございます！
神谷さんのそのセリフ・・・私もどうしたらいいのかわからないほどの切なさを感じました。神谷さんは声だけでなく心も「リョウ」そのものになっているのですね。
そして、近々２作品がブラウン管に！？
ぜひぜひ全国ネットでお願いしたいところですが、どういうかたちで実現するのか期待と不安で今からドキドキですね♪

### [6875] ちょこ	2002.06.23 SUN 14:24:40　
	
めちゃめちゃ地元なので日本工学院のオープンキャンパスに行ってきました。ラジ＠の公開収録やその他イベントで盛りだくさんでした（＾＾）神谷さんの歌うCHの挿入歌「ロンリーララバイ」生で聞けてよかったです。
間奏のセリフは毎回アドリブでやってるそーですが、今回・・・AHのリョウとしてのセリフでした。
「香。お前はどこに行ってしまったんだ。俺はどーすればいいのか分からない。戻ってきてくれこの新宿の街に・・・」
正確ではないと思いますがこんな感じだったと思います。
歌が終わって「他人事ではないんです」と涙ぐむ神谷さんを見て最近は明るいAHですが一年前、連載が始まった頃を思い出し胸が締め付けられるような思いがしました。

また、なな何と「蒼天の拳」と「AH」は近いウチにブラウン管を通して楽しめるとの事！！当然声は神谷さんでしょう。。
ご本人曰く「霞ケンシロウは北斗のケンシロウより軽いキャラの為、少しリョウ寄りになるのでは、そしてAHのリョウちゃんは気のせいではないと思うがしわが増えてる！そーなるとこの二人を演じる際にはまた大きな課題が課せられそうだ」との事でした。
詳細は分かりませんが今から楽しみです。。。


### [6874] いちの	2002.06.23 SUN 13:03:52　
	
こんにちは。ちょっと余裕が出てきたかと思ったら見事に風邪を引き込んでしまった・・・いちのです。

ＣＥの家計で盛り上がっているようなのですが、とても苦しそうには見えませんよね。でも、一番上のお姉ちゃんは少し気にしていたかなぁ・・・？
私はＣＥの原作は少ししか読んだことなかったのですが、そんな場面もあった気がしないでもないです。たしかにお金持ちだった。

＞[6868] sweeper(寒いです・・・。)様
こんにちは。はじめまして。
またまた、「いちの女性疑惑」発覚ですね（笑）。むしろ、女ですよ（嘘）。女みたいな繊細さに憧れを持っている（のかな）私にとって、『女みたい』は一種の褒め言葉に属しますのでどうぞお気になさらずに、気さくに話しかけてやって下さいな。


突然ですが、ＡＨの第４巻は７月９日なんですね！！？？

### [6873] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.06.23 SUN 11:51:26　
	
　こんにちは。
　（来生さんちの）Ｃ・Ｅの家計・・・原作を見るとそれなりに客は入ってるようにも思うのですが・・・それ以上に出てく方が多そうですよね、でもたぶんゴルフ場やホテル等からの収入がかなりあって、それで大丈夫ってことなんじゃないでしょうか、かなりお金持ちみたいだったし。きっと母親の家がお金持ちで、その財産を受け継いだのかな～って思ってました（永石さんがその管理人？）。Ｃ・Ｅの客といえば、ときどき北条さんとおぼしきキャラが瞳たちをナンパしてるシーンがあったりするのが面白かったです（笑）

　それから、わたしの「オールナイトニッポン」のレポート（もどき）にお礼をくださったみなさま、こちらこそ、もっと詳しく書ければよかったのですが、最近どんどん記憶力が落ちてきているので・・・^^;

### [6872] 葵	2002.06.22 SAT 21:26:53　
	
　肩こりが治ったら…歯が欠けた。大好きなフランスパンに裏切られた思いです。（泣）

＞ひろさま［６８５７］
　小さい器から優しさがあふれそうな…素敵な表現にうっとりでした♪これから阿香の器が、どんどん大きくなりますように…。

＞いもさま［６８５９］
　回復おめでとうございます。そうなんですよ、ＣＥはどうやって生計立ててるんだろう？永石さんの援助でもあるのかな？あれだけチョコチョコ衣装変えて…お金掛けすぎやっ！（笑）トシのコーヒー代の立て替えだってバカにならないだろうし…。トシ自身、ＣＥのやりくりって気になった事ないのかなぁ…。
　

### [6871] OREO	2002.06.22 SAT 19:04:34　
	
こんばんわ～またまたＯＲＥＯです。

６８６９　ちょこさま
はじめまして！ＯＲＥＯです。
間に合うかなぁ？？私もそれにきずいてすぐ調べました！
ＴＢＳのＣＤＴＶは
新聞の解説によるとスタジオジブリの作品を中心に
アニメ主題歌、挿入歌を紹介するそうです。
だから多分私の予想ですが、日テレビのほうが
ＣＨの可能性は大？？

６８６６　千葉のＯＢＡ３　さま
はじめまして。私もオールナイト日本聞き逃しました。
ほんと後悔でいっぱいです。
だから今回は見逃さず楽しんでくださいね！！
（でもＣＨでなかったらどうしよう～・・・・汗汗・・・）

みなさんも今日は久しぶりにＣＨの曲をたのしみましょっ！
（ってＣＨでなかったらほんとごめんなさいっ！！）
それでは、もう始まってますね。ＴＶ。
レス間に合ってください・・・

### [6870] まろ（神奈川県：そーれした！）	2002.06.22 SAT 18:51:59　
	
こんにちは！
今日は涼しくて”しのぎやすい”１日でしたね。
レスです。

[６８６３]Ｂｕｌｅ　Ｃａｔさま
いえいえ、こちらこそです(汗)。名前は奥が深いですよね。

[６８６８]ｓｗｅｅｐｅｒさま
「もぉ～☆（もぐらたたき）」
「あ・・・あのね・・・もぐらたたきじゃないのよ・・・これ（冷や汗）やめようね・そんなこと」
「もぉ～」（←人のいやがることをわざとする前兆－悪魔の笑み）
ガン！
「ぴぎゃ～！！」（・・・だったかな？）

こんにちは。そーれした！しおりちゃんの話でも、１ｔハンマー登場してましたね(笑)
そー云えば、あのエピソード、色々なハンマー出てきましたよね(笑)
現実回帰ハンマー、不埒者ハンマー、ジェラシー１００％ハンマー、
１００万貫ハンマー、そしてお約束の１００ｔハンマー(笑)
これだけハンマー三昧のリョウちんだと(微笑)、
きっと今週号よりもシアワセだったに違いないですね(笑)
（え？そんなことない？）

[もっこりメッセージ考]
色々と？物議を醸し出している『冷やしもっこり』ですが・・・(笑)
どーなんでしょうね(笑)
その前の北条センセのカキコから推測するに（？）、
きっと『カタくて』『もこっ』とした物体（料理？）が、
『こんもり』と（可愛く？）皿に盛りつけてある――(滝汗)
・・・のでしょうか？？？
そしてレシピの詳細はセイン・カミュさんが、知っている？！とか(笑)
（↑それは・・・無いと思う・汗)

失礼しました～（逃走）

### [6869] ちょこ	2002.06.22 SAT 18:36:10　
	
こんにちは

MDに録音した「オールナイトニッポン」聞きながら大学の講義を聞いている・・・正確には講義きいてないちょこです。
キン肉マンの登場やリョウと毛利探偵の入れ替わりなど、面白い所になると思わず笑ってしまい、友人に「怖い！」とか言われてしまいました。。一見つけてるように見えない為難しい講義を聞きながらいきなり笑い出す奴に見えるらしーです。注意。

＞６８６５　OREOさま

はじめまして。今TV欄を見たのですが、同じ時間TBSでは「大集合新旧アニメソング」ってのもやるそーです。
どっちを見ればい～んだ～！？



### [6868] sweeper(寒いです・・・。)	2002.06.22 SAT 17:40:46　
	
こんにちは。遅くなりましたが「オールナイトニッポン」私も聞きました。ノイズだらけで聞きずらかったですが、ケンシロウの「秘孔」の数々にも笑えました。私としては「キン肉マン」で思わず「懐かしい！」と声に出してしまいました。「キン肉マン」の主題歌も懐かしかったです。でも、りょうさんの「もっこり～」や香ちゃんを呼ぶセリフ聞けてよかったです♪神谷さんの声のはばの広さにあらためて驚きです。

[レス]
＞無言のパンダ様。
お久しぶりです！それから、オークション見てきました。複製原画集もありましたが、モバイルテレカ、24号についていたフィギュアまで出品されてました。せっかくの物なのにもったいないですよね。それから、懸賞当選おめでとうございます！

＞いちの様。
はじめまして。男の方だったんですね。ごめんなさい。私もてっきり女の方だと思ってました。(ペコペコ)

＞まろ様。[6854]
「か・・・香ひゃんいつの間に・・・。」
「(香、バスルームの隠し穴から鐘つきを持って背後からりょうをどつく。鐘つきには「風呂場超特急(バスルームエクスプレス)」と書いてある。)備えあれば憂いなし！！」

お久しぶりです！1tハンマーしおりちゃんも使っていたような記憶があります。(間違っていたら失礼します。)でも阿香の100tハンマー。香ちゃんと同じくらいだと思います。でも、ハンマーなら香ちゃんの方がすごいかもしれない・・・。(^－^i)

[もっこりメッセージ]
遅くなりましたが。「冷やしもっこり」何なんだろう・・・。謎めいてます。「中華料理・玄武門」へ行くと案外「冷やしもっこりはじめました」というのぼりがあったりして。(んなわけないか・・・。)

それではこれにて。

### [6867] いちの	2002.06.22 SAT 16:27:55　
	
こんにちは。今週は何故か忙しかった・・・別にやること無かったのだが何故か忙しかった。いちのです。

相当、出遅れてしまったようなのですが(汗）ＡＨの感想を少しだけ。

とうとう出ましたね！「ｔハンマー」！！ホントにどこに隠し持ってんだ、あんなものを・・・久々のハンマー登場に感動しつつ、くらった僚ちゃんの回復力がＣＨの時より落ちている気がしました（ショック）流石の僚ちゃんも歳には勝てないのでしょうか？それとも、日ごろからの不摂生がたたっているのでしょうか？
僚ちゃんにはいつまでも若さ満点でいて欲しい。と、思った次第でございます。
あとは、皆様方の感想と似たり寄ったりなので省略させていただきます。（あしからず）

それと、オールナイトニッポン。私も是非聴いてみたい！！のですが、家にはラジオがねぇ（爆）。皆様からのたのしそうな気持ちだけで妄想で膨らまし、満足したいと思います（涙）

それではみなさん、風邪と頭痛とか肩こりとか、おかしな気候が続いております。お体には気をつけましょうね。

それではまた。

### [6866] 千葉のOBA3	2002.06.22 SAT 15:27:11　
	
こんにちは。あいかわらずの出遅れです。

なんか、りょうちゃんとターニャのお母さん（イリーナ）の＠＠＠疑惑、やっぱり違うじゃん。「イリーナちゃんとも，いい仲になれちゃったりして・・。」とか言ってるとこみると。なんだー、やっぱハッタリかー。（ちょっと安心。バンチは青年誌だからそういうのも、アリだよなーと思ってただけに。）やっぱり少なくとも香ちゃんと一緒にいた頃の、りょうちゃんは口だけ「もっこり｣男だったのかな？香ちゃんをなくしてからはわかんないけど。？？？　アシャンは性格的にも香ちゃんに似てきたみたい。ターニャのことをおもって熱くなれるのは、もうガラスのハートじゃない証拠。あとさき考えずに突っ走っちゃうのは、殺し屋ＧＨじゃ考えられない事でしょう。香ママの無鉄砲なとこしっかり受け継ぎそう。（ハンマーもね。）

しかし、葵さまだけでなく、いもさま、無言のパンダさま、と，ここの方々は、みなさんくじ運いいですよねー。ほんと、私もあやかりたいです。めざせ「バン懸」生活。ですね。

Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま　オールナイトニッポンの内容ありがとうございました。あー、聞きたかったです。（ホントおバカ。）

６８６５　ＯＲＥＯさま　はじめまして。私も今朝テレビ欄で見て絶対みなければと思いました。こんどこそ、わすれないようにします。

で、これからはサッカーを見なくては．日本がまけちゃって、さびしいですけどね。









### [6865] OREO	2002.06.22 SAT 12:15:14　
	
こんにちわ～
今日新聞でテレビ欄を見ていたら、
日テレで夜の７時から
スーパースペシャル天下を取った名曲ベスト５０
ってのがあって下にあった解説によると
アニメ主題歌部門もあり、名曲を発表するらしいです。
私の勝手な読みですがＣＨの主題歌出るんじゃないかなって
思ってるんですけど・・・
だって、なんせあの小室さんのＴＭＮの曲があるのですから
もしよろしかったら、みなさんも見てみてください。
それではまた。失礼いたします。

### [6864] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.06.22 SAT 10:10:47　
	
あーっ、ごめんなさい、文字化けしてしまいましたね、あれは「つかむ」と書きたかったんです（汗）

### [6863] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.06.22 SAT 10:06:15　
	
　おはようございます。
　あれからちょっと思ったんですけど、もしかしてあのターニャから携帯を奪おうとした男の人が、整形した倉橋だったり、なんてことはないですかね？　あのまま岸本の悪事を見逃せる人じゃないと思うし、なんとかして疑われないよう証拠を&#25681;むために入り込んだんじゃないか、と。で、携帯を奪うのに失敗したのは“わざと”なんじゃないかと思ったんですよね。

＞［６８５４］まろさま
　あれから「かつみ」で変換できる漢字を見てみたら、ちゃんと「克己」もありました、どうもすみませんでした（汗）　教えていただいてありがとうございました。

### [6862] 無言のパンダ	2002.06.22 SAT 01:41:28　
	
こんばんわ★

「今週のＡＨ」
ターニャの本当の笑顔を取り戻すため、ＣＨの仕事に燃えるシャンちょん。初々しくてアツイです(^_^;)
でもハンマーさばきは本人も気づかぬうちにベテランの域に達してますね～！？私も１ｔハンマーは欲しいなぁ。ツッコミ用にちょうどいいですよね！
ただひとつ気になったのは最後のページの柱にあった「殺し屋・香瑩が牙を剥く！！」という言葉。香瑩に殺し屋には戻って欲しくないし、香瑩もあんなに殺し屋に戻されることに怯えていたはず。（冴子さんに洋服を買ってもらう回で）それにＣＨの仕事は人を殺すことではないでしょう？悪い奴らを、うんと懲らしめてスカッとスイーパーらしい仕事っぷりをぜひ見せて欲しいです。

では夜も更けて参りましたので失礼いたします！おやすみなさい(-_-)zzz

### [6861] ちょこ	2002.06.22 SAT 01:32:29　
	
こんばんは～元チョコです。

実は昨日部屋の掃除をしていたらこのBBSのパスワードをメモッた紙を印刷ミスした紙と供に捨ててしまったらしくカキコできなくなってしまったんです（＾＾；
仕方ないのでまた新規登録しチョコ→ちょこになりました。　　　あんま変わってないです。

今週の感想

ついに・・・ついに出ましたねハンマー！！思わず一人で興奮してしまいました。ハンマーの登場のせいか今回いつにも増してCHのノリに近い気がします。やっぱり依頼人、悪役、とＣＨ役者が揃ったからなのかな？
